.TH "Gmap" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Gmap
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <gestionmenu\&.h>\fP
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "vector< string > \fBexplode\fP (string const &s, char delim)"
.br
.RI "retourne un tableau de string "
.ti -1c
.RI "void \fBTransformchar_in_int\fP ()"
.br
.RI "transforme un int en char "
.ti -1c
.RI "int \fBmap_choisis\fP (\fBMap\fP &map, int choisis)"
.br
.RI "gere le choix de la map "
.ti -1c
.RI "void \fBevenement_map\fP (RenderWindow &window, \fBMap\fP &map)"
.br
.RI "gere les evenements de la map "
.ti -1c
.RI "void \fBgestionkey\fP (RenderWindow &window, \fBmenu\fP &\fBmenu\fP, \fBmusic\fP &song, bool &choice_menu)"
.br
.RI "gere la gestion des boutons "
.ti -1c
.RI "void \fBappelation_map\fP (int choice)"
.br
.RI "affiche le choix de la map "
.ti -1c
.RI "void \fBevenement_menu\fP (RenderWindow &window, \fBmenu\fP &\fBmenu\fP, Sprite &sprite, \fBmusic\fP &song, bool &choice_menu)"
.br
.RI "gere les evenement du menu d acceuil "
.ti -1c
.RI "int \fBappelation_menu\fP ()"
.br
.RI "affiche le choix du menu "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "void Gmap::appelation_map (int choice)"

.PP
affiche le choix de la map 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIchoice\fP 
.RE
.PP

.SS "int Gmap::appelation_menu ()"

.PP
affiche le choix du menu si choice menu ==1 on retourne la map choisit \&.
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
int 
.RE
.PP

.SS "void Gmap::evenement_map (RenderWindow & window, \fBMap\fP & map)"

.PP
gere les evenements de la map gere les evenements de la fenetre , dessine la map
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.br
\fImap\fP 
.RE
.PP

.SS "void Gmap::evenement_menu (RenderWindow & window, \fBmenu\fP & menu, Sprite & sprite, \fBmusic\fP & song, bool & choice_menu)"

.PP
gere les evenement du menu d acceuil gere les evenement du menu, affiche le contenue du menu , permet de faire le gestion key
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.br
\fImenu\fP 
.br
\fIsprite\fP 
.br
\fIsong\fP 
.br
\fIchoice_menu\fP 
.RE
.PP

.SS "vector< string > Gmap::explode (string const & s, char delim)"

.PP
retourne un tableau de string retourne le tableau de string en enlevant les espace
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIs\fP 
.br
\fIdelim\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
vector<string>
.RE
.PP
cette fonction permet de prendre notre map decoupé
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIs\fP 
.br
\fIdelim\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
vector<string> 
.RE
.PP

.SS "void Gmap::gestionkey (RenderWindow & window, \fBmenu\fP & menu, \fBmusic\fP & song, bool & choice_menu)"

.PP
gere la gestion des boutons gere les evenements de la map tel que la fermeture de la fenetre , appuie sur le bouton du bas pour descendre ,
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.br
\fImenu\fP 
.br
\fIsong\fP 
.br
\fIchoice_menu\fP 
.RE
.PP
apuie sur le bouton du haut pour monter , appuie sur entrer pour passer a une nouvelle fenetre 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.br
\fImenu\fP 
.br
\fIsong\fP 
.br
\fIchoice_menu\fP 
.RE
.PP

.SS "int Gmap::map_choisis (\fBMap\fP & map, int choisis)"

.PP
gere le choix de la map 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fImap\fP 
.br
\fIchoisis\fP 
.RE
.PP
\fBRenvoie\fP
.RS 4
int 
.RE
.PP

.SS "void Gmap::Transformchar_in_int ()"

.PP
transforme un int en char permett de transformer une chaine de caractere et de le transformer en int
.PP
charge la map, et permet d enlever les espaces 

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
